藍絲話佢要贏

今日翻到公司 藍絲就話自己下年要登記做選民
話要投票比建制

我諗都冇諗就話 你投咩票呀 建制咪代表你囉
你去投票 咪姐係支持一人一票 支持普選 之後佢收左皮

我就繼續扮工

冇人理